真想不到當初我們也討厭阿迪達

共你捧杯再舉箸
突然間相看莞爾
場中透著那味兒
大概足總有些事
是迷轟都不可以
明白其妙處

就像你當日痛心愛蛇敗北多介意
怎發現你從雲格亦能學懂開解與寬恕
也像我很糾結的轟子
此際回頭看 原來並沒有事
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

真想不到當初我們也討厭阿迪達
今天竟吃得出那達蛇愈來愈記掛
開始時捱一些苦
栽種絕處歐霸
幸得艱辛的引路捧杯不致太寡

波台手足

完全唔岩音

呢啲野好主觀姐🙏peace

改得幾好 大致上都岩音幾有feel

冇諗過上連登都睇到咁高質嘅改詞
期待樓主下一首作品

手足

怎發現你從雲格亦能學懂開解與寬恕

啱就啱唔啱就唔啱 點主觀呀

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

改得好

牙dick dart

啱喎

又比樓豬cow哂d女

希望有全首

如果樓主早啲出世，林夕就收左皮